單講食，$220食呢餐其實o 唔 ok?

一圍咁既菜一般要幾錢?

借位
[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會

比$220去睇班餓狗搶屎 口水四圍飛 拎去幫義士好過

十二個朋友咪可以包一圍

畀270蚊，除返開每道菜都係22.5，抵到爛

要同人share喎，食碟獨食咩

平均一味菜唔洗20蚊，
但背後有維穩費補貼。

乳豬花膠瑤柱元貝海味

十二個朋友包一圍其實都幾抵食

點會ok
放題啦
一圍咁多人 一人一少份點會夠食
呢d為見而傾計
食野一定唔飽

勝在口味多，搵返三五好友或者入去騎劫搞網聚，坐夠佢一枱

坐夠一圍係咁叫五大訴求

貼返220比我都唔食

您試下係酒樓開酒席招呼連仔，食相同嘅酒菜，但只收每位連登仔220蚊。

220 x12
自己朋友包一圍都係咁上下

咁撚抵食 一定投民賤聯

認真 呢到一圍要3000蚊左右

樓主係member

正，學返佢地食碗面反碗底

唔食都要係門口接佢地 有中聯辦官員見

抵啊 仲可以見到琼子

食完重有大抽獎

你當20黎食
200蚊當黎屌鬼出氣
有咩晤好？

民建聯張菜單強過#14 $3580 果張菜單wow

入去後生包一圍5大訢永

有得自己人一圍就正啊
邊食邊玩野

ok

不如email建議民建聯下次減價，如果$180 食呢餐性價比高

有冇巴絲打想去
組團包一圍

好似取消咗

倫敦啲野食
我驚食死班廢老

270又有禮物收

我地去唔去聚餐呀

狗都唔屌

3000-5000一圍

唔小心打個黑痴

單講食 酒樓食差唔多啦 ＄270就貴到仆街

狗衝啦

仲講咁多, 有冇人想食 ?

應該有屯門大媽表演。

倫敦鹽酥雞
勾結外國勢力

我無野講

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

約埋三五知己去食啦，點報名？

我又要

認真 有冇連登仔真係想去?

主要唔係吃飯 係要同民建聯啲高層傾吓偈

睇open rice, 倫敦一圍咁樣 4000左右, 220一個緊係OK